多謝林鄭

助攻攬炒，香港一定耷